有冇人去過花蓮溯溪？

4月上旬打算自己一個去花蓮玩溯溪
有冇人去過 同埋有冇邊間好介紹？
預算5日4夜 仲有冇其他行程推仲？

太魯閣一定要去 可以跟一日團去 200左右

200係台幣定港幣？

港幣啦~